［置頂］ 究竟邊個搞成今日咁

咪就係坐喺度睇緊post嘅大家囉
睇吓今日有幾多人
琴日10份1都冇呀
你想班手足點呀
口口聲聲話要癱機場
人呢？大佬呀，你要成功都要人
粒核彈呢？
又話核彈都唔放，我喺現場睇住啲post成個人灰哂
唔係要割蓆，但希望大家都可以體諒下手足。
我哋冇大台，全部嘢都係即場決定。
你唔滿意一齊親身去討論

經過今日一戰，小弟認為有幾點不足之外：

1.文宣不足
要成功，就要全部手足同心合力，一齊出！

2.前線手足要冷靜下先
絕非割蓆，但我哋都係打緊輿論戰，盡量可以都唔好俾人有位入！冷靜少少，我明大家都好大壓力，但有事上嚟唔好太激動住！諗諗先！

3.人少可以試吓考慮人流管制
人少就預咗啦，既然封depatures有咁大反應，不如試吓每個航空公司淨係比佢開一條登機位，得民心之餘又可以拖時間，最後結果都係差唔多

4.唔好內控
大家有唔同意見好正常，冇話邊個啱邊個錯，尊重咁多位手足嘅意見，唔好啲狗未出手我哋就自己內控，我係狗睇住直播都笑

5.用其他語言口號
喺機場嗌就係要話比其他國家嘅人聽而家發生咗啲咩事，繼續用廣東話帶佢哋都唔知我地講緊啲咩，所以試吓用其他語言表達下！

記住一早講咗放核彈都唔割 唔好咁小事就即刻割晒蓆
五大訴求 缺一不可
兄弟爬山 各有各做

記著機場係政府春袋

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

我哋仲揸緊一手好牌

係政府

612 721 811 都夠玩

戇鳩，搞成今日咁既係公安同黑警囉，我地和理非一向出名友好，絕對係d 狗狗混入示威者到搞事

對準政權

想知今日有幾多人坐係屋企坐係公司問點解要塞departure阻遊客

大家一齊再出 塞爆個機場 冇藉口可以鬧手足

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

依家情況 已經唔容許我地樂觀去諗

推

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

根本今日大部分係和理非，數量一定係少左，但已經夠阻住機場運作唔到
日日都昨日咁多人仲辛苦

[size=6］引用名句：「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」[/size=6]
我哋仲係贏緊

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

民間記者會要AM開
如果大量的道歉，跟政府形成對比，可能仲有得救
3日不入機場

Court 出左injunction ，聽日仲入去既，自己睇路，
林鄭就係想拎“法庭授權警察清機場”

太多分化撚喺度屌手足 依家就係冇人 又冇大台 點癱機場

成班人話現場比人煽動 好蠢
點知自己上個網都可以比五毛撚返轉頭

啱 放核彈都唔割蓆 唔通一日及得上黑警做咁多嘢

自推十連

1

2

散水撚第一日叫走哂啲人冇責任？

尋日散水撚特登呃走晒d人，再俾人知係假消息

3毛狗走上黎開post死撐話自己冇錯，再屈鳩留守手足係鬼

絕對係 頂住

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

唔好怪手足 個陣冇網絡 大家手忙腳亂
經一事蔡一智 今日冇人散水
不分化 不割席

機場牌真係好重要 手足唔好咁快玩爛

緊係冇人散水
俾散水黨呃完仲去？

尋日就散水撚分化勇武手足
今日就插隻鬼俾你地打，分化和理非

弱智散水撚同今日打人既手足出黎道歉

3毛5毛死全家
但有啲手足真係純粹淆底
唔好怪佢哋
不分化 不割蓆

聽日唔好擾民啦
搞左人地2日
放哂啲人走先啦

佢地點會覺得自己錯
佢地今日仲逼緊人多謝佢
班人一日當無事我就日日講

機場擺明要長期玩，
大家輪住去接機好合理
人數少左唔洗驚
就算唔夠人，
機場恢復部分運作
可能更好
可以疏導返一班等左太耐的旅客

師兄同路人

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

即使今日做得無咁好，唔緊要，之後做番好Ｄ咪得囉！

建議日後活動方式：

１ 好似一星期前咁只需要坐係度，唔好阻人走，唔好去離境大堂，只去接朋友機
２ 只坐係度，大家咁和平，跟本Ｄ鬼都唔做得Ｄ咩，所以唔使捉鬼。如果佢地挑起騷亂，影低佢

以上是小弟愚見，大家冷靜呀，距離９／９（美國國會開始開會）只有廿多日

不分化，不分割

屌 啱啱個仆街政府出禁制令

仲包庇佢地果班都唔係會反省嘅人
唔係同路人

我地唔係得機場一張牌可以打

咪再出呢d垃圾post啦 夠啦

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區